Mia Khalifa 連十九歲都唔放過

馬撚

想睇佢著住波衫比人屌

屌你老味化到成個阿梅咁咩料

地球很危險的

fucking pussy

19歲?

雖然仲好正
但全盛期已過
希望再過多幾年唔會劣化到變阿嬸

假波，不了

着衫好睇過唔着衫

大撚到

會有陣重慶大廈味。。

假嫁d奶